食戟之靈 276

變咗戀愛漫

煮野食啦仆街

好做作

好撚肉酸呀第一席

知唔知點解女主同d囡囡好似 變咗樣
好似d畫冇一開頭咁 靚

嘅劇情痴撚哂線

放生tosh啦

因為個畫師見到D咁既劇情
開始HEA畫
唔畫得咁精緻
咁每個禮拜咪多D時間做自己野

田所惠世界第一

之前主打日本酒果條女 點解搞到啲頭髮咁樣

佢畫仔進步畫女大退步都幾明顯
已經唔係好似

女主是田所
傻閪

女主是龍膽

比碌撚含到佢話好味 咪得

作者係咪知劇情太垃圾，下集一於出返泳衣福利回俾tosh發揮下

精液奶醬多

之前200話完全冇鋪牌，鬼父一完夾硬入戀愛情節都幾on9

係咪技窮做唔長
用鬼父篇做個buffer
一野黎個大轉型
變戀愛漫

老師追學生咁道德淪亡既事唔驚俾人投訴?
btw, 大海, 即係黑木場/田所惠主場

因為聲優本人都剪左短髮

仆街
唔好比我估中
我估最後大小姐同村姑會鬥一次黎搶床震囉

可能又準備出官方H漫